點解呢個世界咁多「演講家」

成日講點樣先成功呀點為之理想人生 陳腔濫調 最好笑就係有人buy

就係因為有人buy囉

仲要例牌配個柯屎唔出既馬撚樣

No,講緊全職演講家（例如尋晚big boys club個條友）

佢唔係演講家
應該係叫激勵大師

是但啦 都係呃飯食既

聽過 Tony Robbins John Maxwell 未?

未 有咩特別

建議你睇下 I'm Not Your Guru 先再講

咪一樣係自我催眠

對牛彈琴
bye

人類版動物傳心師

一個人可以係短時間內影響幾百人 都咪話唔勁

敦倫金mk sales 咋？

好似睇風水咁，失敗既人以為跟住做就可以成功

演講家同希臘古代啲雄辯家一樣鳩嗡, 呃呢樣果樣(錢又好, 權力又好, 知名度又好)

哲學家先至係追求真理